有冇巴打知邊到有顯示卡trade

想舊換新 一張1050ti 同p600 知唔知有冇得trade